MoneySQ個信貸評級準唔準

佢顯示我有3500分屬B級
但我記得我以前借過銀行好多次錢
又試過欠卡數
咁都有B???

聽過以下傳聞

如果你借過大錢,而最終可以一筆過還到,個評級其實都好高

借銀行係會升，當然你準時還。借財仔就係咁插

有還錢會升好多

咁借財仔準時還又點計

係??